講到疫苗咁撚勁

打完係咪唔洗帶口罩?
打完公眾場所唔帶口罩係咪都中牛肉乾?

尋日睇now 新聞話都要戴幾年

咁打黎做乜尻